Milý Michala ,
pišu ti dopis doma .
Jak se máš .
Mám hezký týden . od ponděli do pátek jsem studoval češtinu od 9:00 - 13:00 . čeština je těžká ale je zajmavá . v pontěli 18:00 jsem se dival na televizi . v středu jsem psal domácí úkol doma v 19:00 . šel na nakup .
V sobota jsem jel na vylet na hrad Karlštejn .
Nedělí jsem hral tenis .
Adam
